
//metodo que retorna os dados definidos previamente no sistema 
//temporario apenas para prototipo, at√© a existencia de um backend
function getJson()
{
    return {
            "atividades": [
                {
                    "id": 0,
                    "titulo": "Trilha no Pico do Jaragu\u00e1 ",
                    "descricao": "O Pico do Jaragu\u00e1 \u00e9 o ponto mais alto de S\u00e3o Paulo, chegando a uma altitude de 1.135 metros. Localizado no bairro do Jaragu\u00e1, a oeste da serra da Cantareira, al\u00e9m de ter como vizinhos os bairros de Perus e Pirituba e o munic\u00edpio de Osasco. Nos seus arredores, foi criado o Parque Estadual do Jaragu\u00e1, para conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. ",
                    "preco": "0",
                    "localizacao": "-23.468676,-46.732691 ",
                    "endereco_num": 187.0,
                    "endereco_cep": "05155-000 ",
                    "endereco_uf": "SP",
                    "tempo_duracao": 3,
                    "tempo_duracao_unidade": "Hora",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Trilha",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://www.picodojaragua.com.br/trilhas-do-pico-do-jaragua/ ",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/0/0.jpg"
                    ]
                },
                {
                    "id": 1,
                    "titulo": "Parque Villa-Lobos ",
                    "descricao": '',
                    "preco": "0",
                    "localizacao": "-23.546032,-46.730881",
                    "endereco_num": 2001.0,
                    "endereco_cep": "05361-010 ",
                    "endereco_uf": "SP",
                    "tempo_duracao": 3,
                    "tempo_duracao_unidade": "Hora",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Parque",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://www.parquevillalobos.net/",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/1/0.jpg"
                    ]
                },
                {
                    "id": 2,
                    "titulo": "Parque Ibirapuera ",
                    "descricao": '',
                    "preco": "0",
                    "localizacao": "-23.587108,-46.657819",
                    "endereco_num": '',
                    "endereco_cep": "\u00a004094-050 ",
                    "endereco_uf": "SP",
                    "tempo_duracao": 3,
                    "tempo_duracao_unidade": "Hora",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Parque",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://www.parquedoibirapuera.org/",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/2/0.jpg"
                    ]
                },
                {
                    "id": 3,
                    "titulo": "Trilha na Pedra do Ba\u00fa ",
                    "descricao": '',
                    "preco": "0",
                    "localizacao": " -22.670062,-45.485830",
                    "endereco_num": '',
                    "endereco_cep": "12460-000 ",
                    "endereco_uf": "SP ",
                    "tempo_duracao": 5,
                    "tempo_duracao_unidade": "Hora",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Trilha",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://bauecoturismo.com.br/",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/3/0.jpg"
                    ]
                },
                {
                    "id": 4,
                    "titulo": "Praia de Guaratuba\u00a0",
                    "descricao": "A praia de Guaratuba fica na regi\u00e3o Sul, um pouco afastada do centro de Bertioga. Sentido \u00e0 cidade de S\u00e3o Sebasti\u00e3o no litoral norte de SP.  A orla de Guaratuba \u00e9 bem tranquila e cheia de casas, pois a praia fica dentro de um condom\u00ednio, por\u00e9m com acesso livre \u00e9 s\u00f3 se identificar na portaria.",
                    "preco": "0",
                    "localizacao": "-23.77434,-45.939512,13",
                    "endereco_num": '',
                    "endereco_cep": "11250-000 ",
                    "endereco_uf": "SP ",
                    "tempo_duracao": "1-3",
                    "tempo_duracao_unidade": "Dia",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Praia",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://descubraoguaruja.com.br/praias-de-bertioga-sp/",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/4/0.jpg"
                    ]
                },
                {
                    "id": 5,
                    "titulo": "Praia da Enseada",
                    "descricao": "A\u00a0Praia da Enseada em Bertioga\u00a0\u00e9 bem extensa e seus 12 Km terminam pr\u00f3ximo ao Centro Hist\u00f3rico do Indai\u00e1.Com uma pista de skate, cal\u00e7ad\u00e3o e pra\u00e7as inaugurados recentemente, que s\u00e3o partes do projeto de Ruy Ohtake na Praia da Enseada. Al\u00e9m do parque e da ciclovia que complementam a curti\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as na praia.",
                    "preco": "0",
                    "localizacao": "-23.8354145,-46.1942697,13",
                    "endereco_num": '',
                    "endereco_cep": "11250-000 ",
                    "endereco_uf": "SP ",
                    "tempo_duracao": "1-3",
                    "tempo_duracao_unidade": "Dia",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Praia",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://descubraoguaruja.com.br/praias-de-bertioga-sp/",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/5/0.jpg"
                    ]
                },
                {
                    "id": 6,
                    "titulo": "Pinacoteca",
                    "descricao": "A Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 um dos mais importantes museus de arte do Brasil. Ocupa um edif\u00edcio constru\u00eddo em 1900, no Jardim da Luz, centro de S\u00e3o Paulo, projetado por Ramos de Azevedo e Domiziano Rossi para ser a sede do Liceu de Artes e Of\u00edcios.",
                    "preco": "30",
                    "localizacao": "-23.6102169,-46.6793544,12",
                    "endereco_num": 2.0,
                    "endereco_cep": "\u00a001120-010 ",
                    "endereco_uf": "SP ",
                    "tempo_duracao": 3,
                    "tempo_duracao_unidade": "Hora",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Museu",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://pinacoteca.org.br/",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/6/0.jpg"
                    ]
                },
                {
                    "id": 7,
                    "titulo": "Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand (MASP)",
                    "descricao": "Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand \u00e9 um centro cultural e museu de arte brasileiro fundado em 1947 pelo jornalista paraibano Assis Chateaubriand. Entre os anos de 1947 e 1990, o cr\u00edtico e marchand italiano Pietro Bardi assumiu a dire\u00e7\u00e3o do MASP a convite de Chateaubriand. ",
                    "preco": "50",
                    "localizacao": "-23.5669113,-46.6588347,16",
                    "endereco_num": 1578.0,
                    "endereco_cep": "01310-200 ",
                    "endereco_uf": "SP ",
                    "tempo_duracao": 3,
                    "tempo_duracao_unidade": "Hora",
                    "verificado": true,
                    "categoria": {
                        "nome": "Museu",
                        "descricao": "",
                        "dicas": ""
                    },
                    "link_site_oficial": "https://masp.org.br/",
                    "imagens": [
                        "/IMG/FOTOS/7/0.jpg"
                    ]
                }
            ]
        }
};